俾一種能力你可以係人地頭頂睇到佢一樣資料，你想睇到乜？

例如人工，身家，壽命，性伴數量，怪僻⋯⋯等等
你想睇啲乜？

睇佢係唔係處

睇佢連登ID

睇佢係男定女

秘密

對我有幾多好感度

條撚扯左幾長/户口有幾錢

壽命

呢個得意

信用卡密碼

全部低過50／100 分你會點

出生日期

出去幫人算命立即講得出佢
星座 生肖 生日日期 幾歲
夠令佢磅水
之後鳩up啲你呀媽係女人既野
一定覺得好準

見倒條仔對你好感度爆分

現金

但你唔通之後老笠佢咩...?

壽命

然後去做風水佬 可以致富

睇到佢而家心入面諗緊d咩

屈機

鍾唔鍾意你

睇佢聽日發生既野事
預知未來

預設應該睇唔到未來喎, 得既話我想要呢條友買六合彩中左既NUMBER,,, 行兩下街就集齊6個NUMBER

睇佢鳩毛有幾多條